我老豆出邊有第二個女人

早兩日呀媽發現左老豆有外遇

呀媽唔想頭家散，要求老豆以後唔好見嗰個女人

老豆竟然同呀媽講：「我決定暫時唔見嗰個女人」

呀媽聽完之後聲淚俱下咁講：

暫你老母呀！！！

［請支持港台］林鄭暫緩反送中

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知